究竟每一個人為咗乜嘢而生存？

每一個人都唔同

自膠
究竟你地每一個人為咗乜嘢而生存？

ok
我應該係為左理解咩係生命 同埋身邊既人

依個世界除左錢同女人我都唔知仲有啲咩

屋企？

絲打應該係鍾意享受生命個啲人嚟？

只要有啖好食 就可以生存落去

算係掛 對生活品質有一定要求 但又唔會話一定要食好住好果隻？
想理解比較係因為自己曾經好唔開心 甚至到依家都係冇目標 所以想知何謂生命 搵存在既意義

為自己
因為人不為己 天誅地滅
唔為自己就一早死左

唔知為乜
所謂目標理想都係人自己定架姐

為左另一個人

岩岩決定左唔再中意男神 覺得唔再中意佢既自己唔係自己咁

為咗有得返工

其實只係為咗生存本身而生存

為追求幸福而活

不過依幾年既生活已經好夠幸福

有一份夠洗又開心既工，雖則買唔起樓
有一班可以輕鬆傾計吹水既朋友
有幾樣興趣可以盡情去玩，盡情去摸索
有一個體諒我愛我既女朋友

我自己就理解唔到點解咁多香港人為錢唔要生活，工時咁長真係顧慮到朋友愛人屋企人同興趣咩?

自己都唔知

為生存而生存

等end game

等待死亡。

為了幫人錢人打工，幾有意義

人生冇意義了

咁冇錢點計劃將來？唔諗住結婚生仔？

冇諗過生仔，結婚唔想擺酒
不過到時睇佢屋企人想點至算
咁十幾廿萬打份垃圾工都拎到出黎既

一係向現實低頭
一係繼續發你個夢
邊個會知聽日會點
都係睇你點運用你嘅選擇

包袱同夢想
前者代表為他人活下去
例講緊你生存係為左邊啲人，例如要照顧父母，死左會令邊啲人傷人

後者代表為自己活下去